[抵制Expedia] 教大家點樣用Agoda訂到最抵嘅酒店

我自己每個月都會訂酒店，依方面算係有啲經驗，可以話比大家聽80%以上嘅酒店Agoda都係比Expedia(入埋code)平，不過Agoda最麻煩係個價成日都唔同，依篇文主要教大家搵最平個價出黎(可能好多人知，但我相信都唔少人唔知)

首先，當我鎖定左要係2月4日入住東京新橋光芒飯店(Candeo Hotels Tokyo Shimbashi)
連稅之後，Expedia間垃圾個價係HK$1265，而Agoda係HK$951

好多人係依個時候就會book Agoda，咪住先！其實仲可以再平，因為Agoda由唔同連結Link入去係會有唔同嘅價錢，而通常最平嘅Link係由Google,Tripadvisor同Kayak link入去

首先試左Google先，直接係Google打酒店名，就搵到個價係HK$860

而Tripadvisor同Kayak連入去個價分別係HK$872同HK$888

所以今次係Google最平(唔一定，有時Tripadvisor／Kayak會平啲)
最後仲有一步可以做，去睇下Agoda個今日優惠有冇你要去嘅地方

今次咁岩有東京，即刻拎埋個code，然後就用頭先 Google條Link去訂，最後嘅價錢係 ...

$788
比一開始Agoda一晚平咗HK$163
比Expedia間仆街含家產一晚平咗HK$477

做測試嗰陣我冇Log in 到，有陣時如果登入埋，個價會再抵啲

以上方法未必一定最抵，各位巴絲有咩再抵啲嘅方法歡迎開心share

推

長知識了

留名

Agoda 係有時exchange rate 有問題
永遠唔好揀book now pay later

幫推

支持黃色經濟圈

如果係Agoda vip 有陣時會有vip價 可能再平啲

Lm

好文

犀利

其實仲有hotelscombine都平

同埋信用卡有link入

巴打 有用post幫你推
一直都用Agoda +
有時某啲指定信用卡有條link比你入Agoda再入code 個價都唔錯

thanks 我自己經驗信用卡link冇我上面講嗰幾條link個價咁抵

留名先

正確，其實唔係有時，係時時
俾錢先，唔啱再退錢

Thank you

但如果比左再退我記得信用卡公司個外幣手續費無得退,而且一來一回會收左比一次退一次

agoda

有用

tui

你呢隻房係有冇得免費取消果隻房? 定係不能取消果隻?

Thank you!

搵機票嘅話應該轉邊間？
之前用skyscanner

agoda用ipad app訂同一間酒店係最平
網頁版係會貴少少

其實會唔會到最後又係同一個集團

大家洗唔洗去Expedia個facebook page留下言, 比佢知道自己點死?
最好英文, 等總公司都知

我之前都有用hotelcombined
不過後尾覺得佢通常冇我講嗰三條link平 所以後尾就冇再用了

可能佢依排又平返 多謝巴打分享 大家格價時可以試埋hotelcombined

Agoda真係慳抵

又送里數，又有rebate
要用多啲

可以取消

你個價係tax included?

啱啱準備訂福岡酒店 多謝巴打！

不過前排先係expedia訂完澳洲機票

一路用開agoda，介面靚又方便，最緊要一向都覺得佢最平，但唔知原來有方法再平

用Agoda

AGODA仲有個10%OFF CODE
一世都有

我啱啱試咗 你依個價錢應該未包稅 㩒入去比錢畫面連稅價$872

expedia 機+酒個價好平
有冇邊啲網做到同佢差唔多價

要睇連稅價 你右上角㩒入去HKD到set返每晚連稅價先

分開book 其實平過佢

多謝巴打

學到野
樓豬好人一生平安

推呢個，唔好益鳩Expedia，成日吹到自己好撚抵轉個頭掠你一筆

agoda電腦版平過app版

係 未試過分開book會貴過expedia套票

樓豬好勁

TVB D廣告間接宣傳

Btw有冇人知點樣將agoda D 訂酒店紀錄入落Apple wallet?

新年復活節就到啦
大家外遊嘅知幫襯邊間啦

同永安係紅底
佢哋全部房都係同supplier買 訂完去到酒店冇房比你就自求多福

點解我間酒店，我入code "TOKYO"，佢話錯既？係咪唔係間間得？

agoda同booking係同集團
Expedia Trivago係另一個集團

m

我都成日用agoda

你要去咗今日優惠個畫面拎折扣碼先 跟住先入去訂房頁面入code 如果唔係會失敗

依啲code大部分酒店都用到 有可能有部分連鎖酒店唔比用

一向都用Agoda

仲有APP有時都平啲

咩code

學到嘢

中過一次伏
但都係用開agoda 比expedia平太多

Lm
教學

cls

Expedia一向都係垃圾
完勝

agoda vip仲不時會收到5-7% email優惠
成日都忍唔住手

因為Agoda會undercut 酒店比佢既commision

Expedia==Trivago
=agoda=Priceline=Kayak
Ctrip=Skyscanner=

booking個價穩定好多冇咩教學

仲有永安都係ctrip

留名學野
我都唔知agoda有每日優惠

跟漏左
想問下點解要抵制expedia
仲喺TVB落廣告？

S

expedia 要有15%off 條code先會平過agoda, 但係citi又唔係成日有依個優惠, 最後都係用番agoda 算

經信用卡優惠頁search間酒店又有可能會出個貴啲嘅價比你
仲要計埋discount 貴過原價

點有 成日都見得5%

唔一定 間閪嘢好多時用埋15%都仲貴過agoda

Agoda 會員有咩優惠/禮遇？

Expedia Gold會員在指定酒店有禮遇
又10送1晚
所以用開呢兩個多

Push

Agoda 次次都charge 我美金
信用卡出單先轉HKD 抽水, 係咪冇得搞？

我係咁做，但唔得，想訂APA。

係 所以我好似從未用過agoda啲信用卡優惠

仲有agoda真心佛心既係 你如果卜完 發現第間平過佢 佢真係會一秒回返差價比你

想知

推
又學到野

個訂十送一用佢

I think Agoda is way better than Expedia even before this incident

🤩

啱啱試咗 APA好似真係唔得

推推推！

從來冇用過 hotels。com
間嘢好撚戇鳩

其實charge美金好多時抵啲

利申唯一淨係用agoda因為通常佢最平
但係真心嬲vip價仲貴撚過普通search

唔係冇咗啦咩

冇咗啦

學到野了

留名學野

推唔郁都推一推

booking genius會員有時可以免費升等同有額外折扣
agoda個價抵之餘可以儲A金

個買十送一好撚搵笨 計返根本貴好多

之前去旅行用Expedia 貪佢有得定埋機票住宿 打開睇就得
呢個會唔會冇咁方便?

紅 支那攜程黎 永安都係同一集團

要save低呢個post

有用post

點叫佢回

哦岩岩試左野
真係無左
但tripadvisor/hotelscombined入都仲有平
有時唔同格價網都有唔同價

Thanks 巴打

之前長期有嗰陣agoda真係抵到仆街

係
全部-10%真係點買都抵

同求

用開agoda但唔知依招

我通常航空公司官網訂完機票先睇住宿
Agoda個網頁同App都好用過Expedia好多

佢哋依家好似可以買埋機票 但我自己未同佢哋買過機票

Btw印埋出嚟周圍貼先最有效等大家唔再幫襯expedia trivago

誠哥hutchgo

簡單講，pay later會收多5%！佢仲會鳩up話可能rate變左，千祈咪撚用！好多人中左招都唔知

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 攬捕攬殺

推上去，齊齊抵制

Tui

當年第一次上網訂酒店就係用AGODA, 之後買埋機票先轉左用EXPEDIA, 好似平少少

Thx bro

點search code d成日都 唔用得 如果book香港酒店係咪同一做法 定有方法再平d

時間上許可
其實可以直接上酒店官網睇下
有d會有min2/min3/min7之類優惠比你
你有時碌下佢地簡介可能會搵到d優惠code
再唔係直接打去/email酒店問你想訂嘅日子同咩房幾錢，有冇優惠咁
因爲好多時係咁比較其他網站價錢嘅時候
係會忽略左比較埋酒店官網
有時佢地自己做嘅promote仲抵

一定係用Agoda
試過好多次同
airbnb
trivago expedia 比較
Agoda 選擇多而且仲平d

用AGODA用到變VIP(雖然唔知有咩用)

用開agoda

勁

Dbs 回贈回勁多
只有agoda hsbc

唔明佢地講咩
skyscanner完
搵到邊間平 咪自己Google返間野黎買

推到expedia仆街

agoda我次次都係用app訂平d

多謝巴打

幫你推

攞CODE 係秘技, 睇吓當時用某張信用卡可以平好多.

lm

btw agoda 手機版再平啲

平時用開HSBC Citi信用卡條link入
會唔會貴番?

agoda 有同好多信用咭合作 7-15%折扣不等 Google會有專用link去訂房

另外用得多agoda訂房會有VIP價錢

不嬲都係agoda/互用
大部分時間都平過expedia
啲評語數量又多好多
好少中伏

分享下我自己經驗, 一齊唔好蝕俾賣港&紅底公司
雖然唔一定慳好多, 但一百幾十慳慳埋捐左佢都好過俾agoda賺掛

1. 喺hotelscombined search完去番agoda睇係平過直接喺agoda買, 唔係平過最少都會同樣價錢
入面既link去hotelscomined再去agoda好似再平啲, 大家可以試下

2. 有巴打提到可以回差額, 我自己試過見到永安係平啲但唔想幫襯永安, 所以agoda照book, 跟手回報個差額(俾晒啲cap圖佢睇証明永安真係平啲)
agoda亦都好快覆番我(凌晨book完回報埋, 11am覆番我), 不過個差額係通過Agoda住賞錢俾番去你agoda戶口
我唔知係咪一定咁樣退番, 只能夠講我book 咁耐唯一一次屎忽痕試完係咁
即係我book 完俾左錢佢先退番agoda啲分俾我, 逼我下次book先用得就比較麻煩

3. 用信用卡promotion條link10次有9次都係貴過本身就咁book, 不過又真係有1次俾我試到係平啲 大家得閒又想慳多少少可以試, 其實唔會差太遠

4. touch wood book 咁多次agoda都係成功, 無出現過expedia嗰啲去到話無book 過房既情況

夜晚瞓唔著希望唔好tldr 我

酒店？Agoda

agoda 真係好撚煩
個價錢勁濕鳩

EXPEDIA本身己經垃圾, 好多靚盤都唔再係佢到掛單.

Agoda fans路過推post

即係好似佢個app 咁方便直接格曬咁多間價同買埋

買得多仲有agoda money
d discount幾抵

Expedia貴，因為要俾廣告費迖哥呀~~

訂APA，因為HSBC卡有10% off，但訂完發現多左句咁既野：
===========================
您將需於住宿地點支付以下費用：
住宿將代收城市稅，稅款介乎每人每晚 JPY100-200，視乎每晚房價而定，並須於抵達時繳付。有關稅項不適用於每晚房價低於 JPY10,000 的住宿。詳情請透過預訂確認內的資料與住宿聯絡。
城市稅如下：10 月 1 日 - 6 月 30 日每人每晚 JPY200
城市稅如下：7 月 1 日 - 9 月 30 日每人每晚 JPY0
已包括酒店收取的所有收費，然而收費或會因住宿天數或客房類型等因素而有所不同。
Visa
多謝使用 Visa (卡號尾數：0000) 付款。你的預訂已獲保證。
你將需以酒店當地貨幣支付你於酒店住宿期間產生的任何額外費用。
酒店會於你入住或退房時收取當地稅 ￥1,600。
============================

以前用Agoda訂都係網上一條數比哂，去到唔使再比錢，我係咪中左伏？？？

正

幫補充

除左紅底之外

x程成日都比人插佢會盜取信用卡資料

唔好因為平個小小就因小失大

Jed,thx

間間都有
日本酒店係要收
但你apa訂到over一萬日本錢一晚？

我次次就咁喺agoda訂，原來可以咁樣有得平

用hotelscombined條link入去會再平啲,
另外信用卡link個原價係多數西的 set 貴左,
俾你扣番10%可能都唔夠用比較網條link入
自己都要再比較下

長知識

個價唔絕對，有D網標個價包左稅，有D又唔包，有D連左早餐，有D又唔連
有D房型又唔同
所以要睇清楚

長知識
不過已經中咗伏 下次去日本用左expida 訂左冇得退款所謂平
冇下次

要用咩LINK入先拎到DBS回贈?

樓豬做實事

我唯一一次去到冇房住都係Expedia

lm學野

TripAdvisor有tracking睇得多會hide優惠
用埋無痕更稱心

push

一向唔用EXPEDIA

推推

屌，等我仲次次都pay later

好抵呀

長知識 推

唔過10000，但佢最後寫左：酒店會於你入住或退房時收取當地稅 ￥1,600。咁即係點？

其實呢個城市稅，係咪個個網站都係會拆出黎，去到日本先比？
我上之訂Agoda都咁寫。

**我上次訂Agoda都無咁寫。

樓豬好人一世平安

推，抵制Expedia

有個問題想問
AGODA book 好似有時會powered by
然後之前唔記得係booking 定hotels book
個statement 會出expedia

如果你依家查個價係一樣/更低的話可以

因為係同一集團 agoda有啲房係booking嘅 但佢會寫明

agoda mobile app + vip 最抵

Ging

真‧技術POST 推

Agoda做左會員
成日會send優惠券比我
5%/7%/10usd/15usd都有
基本上點都再平多少少
再加上佢個價比大多數網平
所以我長期都訂開佢

Hotels就唔建議大家訂
雖然佢訂10送1
但個價多數貴agoda 10%
計返其實無咩點平過

試過度度都冇房得expedia有
明知垃撚圾都要幫趁

我真係唔plan又隨心嘅人
聽日到目的地今晚先book 個類
Agoda會再有個最尾book 嘅discount
不過好少人會放心到咁玩

係咪要pc版先有?電話睇唔覺有今日優惠

要儲買十送一仲要唔比入code 好on9

可以用kayak, 其實比skyscanner仲好用

哇屌 me2

新手一問... Expedia除左貴過其他網之外...

同黃藍店有無關係?

原來可以咁 下次要試下

係，除非大量幫人訂埋可以賺埋人地嘅晚數
如果唔係都唔會用佢

2020仲係tvb落廣告

可入信用卡discount

OK~

唔知係咪錯覺，我SEARCH親EXPEDIA都平過AGODA
但以後如果爭少少都係轉用AGODA

賺十送一自己用

我個人經驗Expedia平啲係有機會 不過真係好少可
Expedia顯示個價係唔連稅 有陣時會令你有錯覺覺得佢比較平

Login左會比冇login貴小小（可能一時時）

有時可以用埋hotelcombine link入去會再平小小

我用開 hutchgo。李嘉誠既

有用po 推

樓主唔解答我？

樓主好有心幫手整合咗 唔該哂你 好實用

手足好叻

此帖必火

信用卡 dbs嘅係仲衰 因為得93折
但係citi 好多時都平 部分卡佢有88折

LM

Great

學到野

手動

屈機

對上十幾間酒店全用agoda
基本上每次都平過曬Expedia

推呀！！超有用
老實講 2020仲係tvb賣廣告
姐係當我地冇度
一定要抵制！！！
本身好中意用佢黎儲積分

uninstall expedia app前記得review 比一星先

通常我等月頭用hsbc vs15%discount就算
下次格下價先

其實個d code 邊度搵

學到嘢
次次都喺agoda app訂

同Expedia 定trivago係同一間公司
而Expedia 同trivago 都喺cctvb落廣告

都係AGODA會員最便

Expedia 員工請左好多支那人

有用post 推

Agoda

推！有用post

迖狗賣過廣告，所以無用過

勁有用 留個名先

感謝手足教路

唔係直接同酒店deal?

有用！推

呢個真係要推

留名!

好勁呀

好多時候都係會加左價

expedia 係邊間架？共架？

想問下機票邊到買好

agoda 好似朝早同夜晚
weekend/weekday睇係唔同價
之前有10%code最抵
而家應該係email code

thx

不嬲幫襯開agoda

係阿，我上次賴左野。我打上cs到屌左佢一輪，佢先轉翻比我。

Agoda係Priceline Group, 佢其下既Kayak係TVB有廣告

再附上expedia group 圖 Expedia 係TVB有廣告

係
但另一個post有人話agoda其下既kayak都仲係tvb賣緊廣告

正呀

官網

search 可以用kayak

咁點算

試過經wingon訂禁煙房
去到日本間酒店話wingon 無同佢地講係禁煙
就算有wingon confirmation 都無用
最後死死氣要住吸煙房

之後永不錄用

同Expedia比呢？

今朝開住TVB成兩個鐘.....

Agoda係under Booking Holdings, 佢其下既Kayak係TVB有廣告喎
罷埋kayak唔該 最好搵到黃色旅遊界啦 Agoda 只係lesser evil

wingon = ctrip

Agoda 用APP 比網頁平

比左點退

是香港首個提供全面旅遊產品及服務預訂的一站式網上旅行社，包括機票、酒店、度假村、自由行套票、汽車租賃、旅遊保險及其他旅遊產品預訂及即時確認服務。旅遊網站由長江和記實業旗下的和記旅遊（前身為Hutchison-Priceline）全資擁有。

總部設於香港，並把業務擴展至全球共十個國家及地區，包括中國、印尼、韓國、馬來西亞、菲律賓、新加坡、台灣、泰國、英國。

考慮支持誠哥咪仲好
反正agoda under 既booking holdings 其下既kayak 都係tvb落廣告

樓主可摸以pin左佢

學到野 g持！

長知識 多謝手足

kayak 2020都仲有廣告咩？

無錯

book完有幾月幾號前免費取消個種 會唔會有額外charge

Expedia試過唔會

點解咁多負皮

日本我用開樂天,去到俾現金

實用文 推推

已經del Expedia

推！

不推不是人

不嬲都係agoda
其實有上網格少少價都會知

但 屌真係有人用Expedia/hotels?

嘩吊佢老母我上次去9日容乜易慳返張機票

book野之後信用卡俾人盜用
啲員工手動幫你地book野 手腳唔乾淨既員工就盜用人地信用卡資料

我通常會睇埋酒店官網 有時官網有discount仲平啲 或者一樣價錢但hostel提供免費wifi蛋/毛巾/水etc

推到比港豬睇到

不嬲都用agoda勁好用

Pish

勁好有心機

以前我就on99不停咁齋search唔book, 佢會keep住send d promotion code嚟，但最近見到呢條link跟住做又平多少少

有用資訊

記得以前中學畢業旅行，agoda book到 $200 一晚4星級酒店
而且個app又好用

超有用 感謝大大無私分享

仆街，中左伏

Push有用野

pish

推 好實用

都係expedia既group company咩?

多謝你

其實。。。用手機+login in general 最平

每間酒店都有set自己做乜野promotion 同想做俾邊個國家channel...所以冇得話點樣chok到最平

利申 : Agoda 前員工 負責酒店 and Agoda 既booking system integration.....

你唔係用港幣俾錢？

係限期前取消咪自己退返信用卡
你book果啲冇得免費取消嘅咩

抵制垃圾

想知點知有10%

感謝

有時特別優惠會冇免費取消

其實係咪每間agent 每次case 賺多賺少十幾蚊的分別...?
反正間酒店俾左一個promotion 價你地自己玩？

反正大集團都可能同一間母公司
扮俾d 優惠你地慢慢chok, 其實都係每間子公司左袋同右袋的分別...

屌
次次都pay later

係，通常都係係俾個價俾我地，只要我地唔好賣平過呢個價佢地都唔理我地點玩。

大集團就唔洗諗，唔會平得去的，我地margin都好thin，不過數量大。

有時個system 有bug or d 濕9 A/B test chok死個Logic，可以好平，不過隨著愈來愈多酒店有pre-book check，個system 會係你真係俾錢個下再check一次price and availability，好難再執到呢d死雞啦

有用 有冇啲旅行fbpage share 下。 我地比下post再比返Expedia睇，要佢知道係tvb個marketing後果係有反效果

留

推爆佢，抵到爛

我再屌埋佢個cs hea 9我，佢地完全fuck care, 應該係公司政策隱藏，慣犯

巴打點睇係AGODA買仲平過DIRECT去間酒店買?

一陣陣，睇你中唔中我地 / 人地d A/B test 或者係 promotion

不過我會覺得in general agoda會平少少少少少少

打去屌佢

一直用開agoda

4000蚊平200叫唔叫小小

SAME,佢個介面好好用

5%都ok既，唔算太少，我講緊既少少真係可以down to 幾蚊

高汁
但係我尋日已經book咗

好多都無通常平啲嘛

推推推

巴打好勁呀
多謝教學

Z

hotelscombine係藍定黃？

agoda vip可能有做折會平
未諗好既人諗多幾日就愈黎愈貴
而且一般九成係app比網頁版平
當你格好哂既時候 過幾日貴左 你可以洗cookies 電話既緩存 記憶 乜乜 唔識就reinstall
咁價錢就會平番
發現點都貴既話都唔緊要 用完android咪轉ipad睇 價錢可能都唔同
以上用左n年agoda心得

雖然抵制expedia 其實有一千零二次佢會平過agoda (如果用埋網上code, coupon既話)

試過 好撚賤話商戶之間既rate差價所以收多左三百 係三百蚊 嬲撚到我吊哂佢之後退番差價畀我

極高質推

謝教學
長知識了！

最賤係佢鳩答我個exchange rate浮動，我屌佢老母幾日浮動5%我炒台幣咪炒撚到發達？？！連我追問佢真正原因都唔好好地答late pay個rate係貴5%，有心唔想人知佢個功能係呃錢嘅

好文 推

多謝推介

如果淨係訂機票都係agoda平啲？
航空公司官網搶錢

呢個正

日本訂酒店不嬲樂天/官網訂
9成平過鬼佬網儲埋分

巴打你早一晚開呢個post 我琴晚就唔需要係巴黎訓一晚街

有用post lm
不嬲都用agoda, 原來仲可以再平

好實用

2月13-17去布吉
住巴東 新廣場酒店
點買先平過expedia

係咪藍?

G持

你好叻呀

屌… 竟然？
多謝提醒

有用 post... 推一推

agoda用電話app訂都比網頁版平一截

最近Book咗機票去台灣
用agoda訂hostel 嗰陣冇諗咁詳細黃藍嘅嘢
（好彩冇用Expedia...)
圍返一晚六十蚊港紙都唔使
雖然係嗰啲太空鎗但都真係好平
我初初重以為睇錯好抵

up

免費取消同pay later 係兩樣野黎
即刻碌卡都可以有免費取消退返錢
Pay later 係一定會收貴你

推完先睇

試過好多次
佢唔係 show 最平的
自己搵反而仲平

屌 我都係

booking平定google平?

可以幫襯下誠哥
機票都要小心選擇

===============================

林海峰 「何以」...... 和你

旗下

我係Agoda vip
如果冇vip價嘅酒店
Login咗之後個價仲貴過唔login，次次都係

點做vip？

應該用得多就自然會變VIP，不過冇乜用

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

推上熱門

[行動] 教協「無懼白色恐怖 堅守教育專業」教育界集會

我都係 但我唔知 原來係咁

好人一生平安

有VIP但係好少見到真係好平嘅VIP價
平時啲Promote特價仲平

真係長知識

Expedia間仆街含家產
笑左

幫幫手 禁緊都expedia平

好文要推

去日本，請支持apa hotel
集團式經營也可在官方網站落全訂
（此集團支持香港示威者）

賺埋賺埋 日日係tvb 賣廣告

agoda本身個價平好多喎
買十送一其實即係九折都冇
施主計計條數好喎

唔該師兄 尋晚跟你地教學book左 真係平過就咁hotelscombine個價錢 慳左幾百蚊

同埋用tripadvisor 入，好多優惠code都用到。

大家會係去旅行之前幾耐買酒店

留個靚名

學野

一年前

認真？

唔係hotels combine 入平啲咩？

是

甴近平

一早禁左pay later係咪應該取消再即刻book過
月尾先要俾

留名跟進

強帖留明

一時時
不過經hotel combined 可以比較埋連稅價
Agoda 個網無得揀連稅價，去到最後先睇到

簡單

想問下機票呢?

多謝

近排佢up 咗我做agoda VIP
有咩用
唔覺有平咗

長知識
不嬲用開Agoda booking
都冇試過用Expedia

TUI

玩左一日都係好似Agoda最平
雖然紅底永安ctrip再平dddd

我通常3個同左右

搭單問下
有冇巴打知道東橫inn如果提早比哂錢，
我3月先入住，但依家已經決定要改早一日走，
咁多左一晚既錢，其實會唔會有得退？
上官網都見唔到有解釋。

好帖留名

agoda點會冇得揀連稅價?

我都係呀... 諗住轉都方便啲...

想問點解有時有位比你打Code減 有時搵哂所有位都係無得比你入Code係連個位都無埋

大集團最抵一定係官網訂
有早餐 可以入executive lounge
仲有SNP同積分儲

準備訂新年復活暑假嘅人留意啦

Agoda確係平啲，用每月discount code再扣分，再吼埋限時特價，可以平expedia三，四百，加埋電話desktop一齊開，對返兩邊個價，真心可以平到盡 我都係Agoda長期客仔

咁都見番我個舊post

LM
睇緊Easter 去英國，好有用

721 811 831 101 1111 1117

有料

有無app可以一次過訂機票連酒店？

巴打點拿每月discount code？

推，香港人最鐘意去旅行

用開 少用agoda,下次試下先

好似呢幾日用hotels comblined search 唔到agoda

Thanks

日本酒店用開Jalan 同Rakuten,平過用啲鬼佬網

所有黑警父母腦癌中風 大小便失禁 活到過百歲仲未死 黑警自己及其家屬全身潰爛 四肢殘障 愛滋 各不同癌生齊 然後活到90幾歲仲未死

長知識
唔該曬巴打 ！

咁 average 算唔算平
因為我book房睇地點多

如果咁討論d app同網站
網站layout最好 佢個按地圖揀酒店好方便